
---
title: Wordpress日主题RiPro-V2 4.6.0破解
date: 2023-02-03 09:33:18
tags:
  - 日主题
  - Ri
  - RiPro
  - Wordpress
  - wp
categories: 软件资源
---
RiPro-V2 4.6.0是一款优秀的Wordpress主题，可用于建设个人博客、技术博客等。该主题在设计上非常精美，同时支持响应式布局，适应不同设备的屏幕大小。此外，该主题还支持多种插件和自定义功能，方便用户根据自己的需求进行个性化定制。
![](https://img.baxx.eu.org/202302031801476.png)
<!--more-->
## 下载
日主题RiPro-V2 4.6.0正版 主题文件
https://onedrive.baxx.eu.org/api/raw/?path=/Ri/ripro-v2.zip
授权在：
```
   |-- inc  
    |   |-- class  主题授权文件类
    |   |   |-- pay.class.7.4.php   
    |   |   |-- pay.class.8.0.php   
    |   |   |-- pay.class.8.1.php
```
## 破解
操作方法：
1、搭建一个网站，绑定ritheme.com域名，并开启SSL（随便找个域名的证书就行），上传以下源码
https://onedrive.baxx.eu.org/api/raw/?path=/Ri/ripro-api.zip
3、修改hosts指向该服务器IP，修改/etc/hosts，加上一行
```
127.0.0.1 ritheme.com
```
4、访问刚才源码中的keygen.php，用于生成授权码和token
5、使用生成的授权码进行激活

https://hostloc.com/thread-1126591-1-1.html
https://hostloc.com/thread-1132950-1-1.html
